Documento gerado sob autenticação Nº LDY.497.833.8S7, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             10318                  de  27/12/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições,  considerando o disposto na Portaria nº  7684,  de 03 de outubro de 2016,  do
Magnífico Reitor, e conforme processo nº23078.025403/2016-39
RESOLVE
Retificar a Portaria nº 9010/2016, de 09/11/2016, que designou, temporariamente, LUCIA MARIA
KLIEMANN (Siape: 1143203) para substituir  JOSE GERALDO LOPES RAMOS (Siape: 0357869 ),
 
onde se lê:
 
"... no período de 07/11/2016 a 02/12/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 26
dias."
         leia-se:
"... nos períodos de 07/11/2016 a 21/11/2016 e de 25/11/2016 a 02/12/2016, com o decorrente
pagamento das vantagens por 23 dias." Ficando ratificados os demais termos.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
